想問下灣仔，銅鑼灣，中西上環街坊有冇睇一套電影叫HOMEALONE？

721約定你

利申：無睇過

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list